認真一問, 絲襪越深色, 腳味係唔係越重?

呢家天氣凍左見好多港女都厚+深色黑絲出街

我份人比較好奇心重, 想知呢D 係唔係比一般薄絲著上黎腳味重D

同埋返足成日街儲左成日腳味係點?

你試下咪知囉

And I jizz in my pants

一般都係 因為愈深色愈多針數愈厚
不過有例外 有種假透肉 外面睇落係薄絲襪 裡面係絨黎 好撚厚

咁係唔係除個下好臭?

????

絲襪唔臭喎
反而係對鞋會影響